荃灣巴絲小心呀！

屯門公路落咗好多架狗車！